一人一張/條黑警濫暴嘅圖/片

我諗大家都知道
好多黑警濫暴嘅圖/片陸續係fb被消失緊
我地唔可以俾呢啲證據消失!!!
所以大家 一齊將大家電話裏面嘅圖/片擺上嚟
再將其他人po嘅圖/片save落自己部電話度
我哋要永遠保留呢啲證據!!!!!
最後
聽朝六點見!!!!!

我先

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

推上國際

依張算唔算

攞去
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)

同秒一齊post

再推
推1/10

呢張後來好似有人話無拉到

推

開咗個folder入住
放一張

好似想扔哂落樓咁

拉左番警署
不過之後放番

好暴力

嚇都嚇死

Push

笑到好燦爛向記者噴胡椒果張
搵極都無

DKLM 死黑警

算 蝦阿婆都做得出
無人性

好火

呢個post要解1001

Too much to choose.

希望電話/電腦有大量storage嘅巴絲打可以save哂呢個post嘅所有media
我驚呢個post遲啲會被消失

#SOSHK

呢個似係後面噴多D

6月定7月有個伯伯想擋住防暴
跟住比盾牌陣推跌 有無人有keep GIF

呢張真係好撚心噏

推！！！

唔可以忘記

推呢個

p

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

直線定借刀

片都得

睇到喊

踩頭

推..

殺人犯 關家榮

我記得有個網好齊 真係大大小小既都齊哂
Btw

Backup哂

急要 成個資料庫。

應該要有個類似wiki 咁既page(防被report死)

好似有個google drive 專save 呢d

[url]檢舉 快 唔該[/url]

你爆晒你啲following

[url]幫手report [/url]

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

以為自己拍緊警匪片？

要片呀!!! 有冇人幫手加呀
召喚所有扮工師!!!!

死黑警死一萬次都唔夠贖罪

推 大家救救香港
今日香港 明日國家

際

正

?

多謝

fuck

Push佢地一定要del相

驚server 負荷唔到

唔知係咪呢張 比咗你先

靚仔？

無拉到呀。要避免fake news。

呢張都重要
多謝